可唔可以改良回帶功能?

而家回覆完人地個post, 下次想睇返有無人回應自己, 踩返入個post之後要
由頭掃落去揾返自己個留言. 搞到而家每次覆完都唔想再回頭睇.

可唔可以做到睇回覆時自動去返自己最後reply個位置?

發送夾/通知
唔係都有得睇咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳